# 3/21/2021

### 0a3f9f487bd5db4c68c58dddd1eec741c931c965

---

## Flaws

* Завдання передбачало отримання периметру та площі. Відсутній аналіз периметру фігури
* Варто було створити мінімальну структуру проекту, та розкинути файли по своїм місцям

### File [package.json](package.json)

* Пакет `typescript` повинен бути в `devDependencies`

### File [src/Field.ts](src/Field.ts)

* Метод `fillDot()` може залишатись приватним і викликатись з метода `addPoint()`. Не бачу необхідності в `script.ts` ~20 робити розділення
* ~61 Нема сенсу передавати аргумент, метод `fillLine` має аналогічний доступ
* ~78 Зайві операції в циклі, які зменшують продуктивність. Обрахунок останньої вершини можна винести за межі циклу
* ~86 Магічні обчислення. Можливо кінцевий результат правильний, однак прослідкувати логіку перетворень важко
* ~9 Магічні числа, вважається хорошою практикою записувати їх у змінні

### File [.gitlab-ci.yml](.gitlab-ci.yml)

* Для образа більше підійде _node:14_, наступна версія має критичні зміни, особливо для менеджера _npm_
